仁王2 係咪hea鳩你？

玩過下Beta版打左隻猿鬼
點知睇人地直播，次次開都係見到佢打猿鬼

地圖 怪物 玩法同1好似無太大分別

如果係咁，仁王2真係冇咩誠意
之前玩一，法國畫面仲停留喺忍外2Sigma水平就放棄左

係

人地都話係大型DLC
睇你點睇

有得3打 ok

有得改大波，夠曬

其實仁王1唔係真係講到咁差，係d怪重覆姐